1號風球去跑街會唔會死？

利申： 岩岩操完背

黎緊幾日都落雨，依家唔跑無得跑

死唔好去
我唔想你死
你死左世界會大戰
信我 我係未來人 來自2019

孤獨的可憐蟲

陽光普照